網劇 保險調查員覺得點

台灣a-lin唱主題曲唔錯 無論國語版定廣東話版

冇隻字啱音 坤哥好聽好多

算係咁 國語版正好多

首插曲靈魂伴侶男女唱都有口音 不過幾好聽

品冠出品

😉

女係邊個